[25-09-2017]股市直擊+波神信眾區

D7PCBC

三抽中...抽風神又唔見咁好彩

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

WANT助養求DIU醒

好早

D7BC

唔抽唔知時運高

垃圾紅盒9月22

曲線呃負評

佢個put guy

曲線自制雙廟

日子唔同，唔算得唔得

根據以往紀錄，惡意chok cheat都無好結果

即係put guy 冇好結果

我得返一張
點先可以冇好結果呢？

製
如果你自制，就唔會有雙廟

D7RB

sor

咁外甥女出左院，咁同佢食lunch
佢係咁搶我碟野d餸
佢話佢病完要食多d補充
之後我出左街，買左野俾佢食
叫佢俾一舊我試下
佢同我講食咁多好易肥架
舅父而家你好忙，無時間跑步呀
食少d,禍從口入呀

ok u win

D7PC

尋日d馬仔超on9
話說我飛左雷神潘狗買騎C王
另外第八場少注買A2A3
我大大聲叫真好漢過雲信凡高
過終點重yeah晒
點知自已唔知會比柏寶過頭
之後兩場面都青晒

PAD CHOW NG DOU 彩龍 WC MO 雷姆 傳說DA護級賽...GO DUCK IFC

禍從口出你就有
溝少d女啦

點算

土地問題

關溝女咩事先
我而家不務正業，唔做嘢呀

殊...

舅父而家你好忙，無時間跑步呀

抽唔撚到

我無時間跑步，係因為我真係忙
唔係因為溝女，我溝女用的時間肯定少過你刨馬

抽送嗰兩下算啦...呢堆野始終冇風神咁重要

人妻一星期執一次,每次三個鐘
你一星期跑三次,每次一個鐘就ok啦

是會動的喔！

1.0 2.0係咪無底？

still alive

放棄 ON9 GAME

drop die

要waive provision tax

內房

其實溝女只為扑野，只係d唔識溝女的人的諗法

要殺275咁狼

溝女神交完有冇性交先

Any on9 son called last Friday?

On9 son......

有食唔代表只掛住食或因為純想食先溝

呢家CALL返囉

rates

CHOW！

Ok

gap die on9 son

飯又幾時都要食,女都幾時都要溝
我只係講你用左時間姐
其實跑步肯定唔止一個鐘
而溝女係一種relax的方法
不過我同你講
客呢,你點都抽到時間見
步呢,你就抽唔到出黎跑
你比多d時間自已啦,唔洗咁博woo
小心遲早爆肝呀

Kong girl is G

唔殺275好似冇咩力

好想call

咪玩啦

Melo + 西書

仲有pg

Bc refund ok?

Melo 都唔當打啦

磨到呢

人走CFU DIM C....

咁快轉定倉

Melo pg 都場均廿幾分

臭閪 我啲put呀

平晒沽
等彈

about time la

睇埋點結先...

sorry
睇錯日子
我以為23號

23號呢個時間你扑緊野呀...

我好少朝頭早扑野

朝早有自然光好呀

我呢d年紀
你叫我夜晚一劑朝早一劑
好辛苦姐

Save water save force

你自然醒,要格離個個自然醒先得架
morningQ呢d野
去遊行就易d

me see ng back 278 then safe

MAN RUN DA NG DA 傳說...

me del jor apps... rubbish PAD

梳回錯， tonight go home see see

sp388

回調到27000

sp941 77.5下月等接貨

molamola

今晚爺爺正唔正氣

支持雲爺爺

Ok -1

牛牛打咗靶，好在兩隻熊熊食番十幾格

咩黎架

TRADE緊乜鳩

牧場物語

牛熊都可以開兩邊

兩隻超近牛熊
鳩gap400點就有得賺

明明d股票跌到pk
Hsi 好似無咩大跌咁

有冇清DA傳說NOW...

Molamola
甘比 refund ar

麥菲文都有d料到

今年李易達好似有d麻煩

呢條正仆街
我好少中佢的馬

佢手馬唔強但又至於太弱
合唔合格要睇運氣

屌柒佢隻永高

傳說對決？

bull bear long strangle

佢收埋今年封信就可以畢業

大告同佢今年無咩希望

係咁隊隻388
5仔 700 一落少少275就攪掂

2.0又可以啟程返4蚊

重之大單邊米磨就得

呢隻馬
之前冷門專登收收埋埋
下下搵馬塞
到想拎黎用就唔聽洗
佢好多隻馬都係咁

鄭俊偉呢

告大力就衰硬
佢就五五波，但我唔明佢d部署
積弱兼再肥就收皮，仲唔季初搶攻
爭取下支持，穩下軍心

Juicy dim see?

我零願留大告
起碼我可以劃左
唔洗明知超班又唔想買
買又慘唔買又慘

含大

今年想睇唔長進拎G1...

唔係扮唔穿275掛

YES...

22nd

今季早發力

ar.........
我支持佢跑
我實買對家

１３８４＞１３８５天的發展
－荒龍契士、荊龍喚士：入手

公平咩...

三次都係隻馬揹佢返黎

馬跑G1未必夠，人就無謂講啦

辣殺驚

wa bj buy d sin

用G1開齋屌打你班塘邊鶴

佢啲馬再咁跑好快21分退役

雪茄佬上年堆馬減曬分落黎今季無問題啦

奸仔達堆馬就大碌啦，減曬分落黎都贏唔到

唔係真係咁呀

依家成個下次信咁

我呢幾個賽日中曬招啦

永高死左兩次 火天大有又中一次

金叻星減到35分
正正常常一兩個應該得
不過除時1win都冇

我反而想睇美國縮表同加息，香港樓市係咪仲會咁硬

我舊年下半季開始
全部唔買win/做膽

加海航收皮
大把野睇

上年追到依家都未收過錢
減分落5班都係唔識贏

比返大夫我

大夫享受人生，不知幾happy
之前毒果話佢健康過佢d馬
睇到笑左

再好似強中堅咁,42分9歲
你不如沙田遊到35分先返快活谷啦
都唔知識唔識玩架

大冷四重中完
買左5,6場
之後bad list永遠唔買

佢跑個二三我都有錢收

我兩次都永高＞F
Q 位置q
仆街跑第四
下場跟Redboss 買隻閪馬四重指定第四算

去快活谷減多幾分啦
隻馬重磅唔太好追

2.0

買佢PQ其實好唔抵
明顯佢好難W
同樣三個位
不如指定佢2/3/4買4重

師父：以我人脈同政治見解，十九大前後應該唔好，十九大之後更加唔好
CLS
個個都識,好似網友X咁

大夫果隻養馬方式只係唔適合做賽馬方面既練馬師

佢本身已經係決定因素la

佢又學唔到簡sir隻隻一季跑20次
學到就超勁

Back to ipo

687 3.05
又計下先
3.05x3-4.08x2=0.99
4.08-0.99=3.09
跌左75%
啟德單野預輸幾多呢

再供股

資產淨值 2.600
喂阿哥
4.08x2/3=2.72
d錢去晒邊

隻隻都大傷過...

大馬唔做馬會首席獸醫真係好浪費

等我諗起王兆旦

王兆旦醫馬好一般
但小子威威好勁
佢晚年d行為仲好肉酸

再嘈就黨直接充公塊地

就係講呢樣
馬會都比個正位你
都要過唔到世

一google就出
散盡過億身家王兆旦攞綜援住老人院
你老味,你都過億身家
唔好當收入就係身家先得架

2007個post

有冇傻鳩比人震走左

學膠鐵咁 塊地係阿爺管

塊地收歸國有 行中國法律

睇黎星期三，皮雅斯又要再出動....

只可以比海航員工住
唔比走資
圈養

請我啦

隻勁風睇下羅富全攪唔攪得掂
減左好多分

我都想做入面果隻豬

爺爺呀
大師又黎
上次先4:0

今晚點買？

球半兩球 係唔係咁勁呀

依家先得閒認真睇
內房今日大屠殺

今日跌得好全面下

ok, molamola

today…?

HEHE...

潘頓近排好撚正氣....改口叫POON GOD.....

真？
上星期柒到核爆

星期三先比人屌完

388個成交停左咁

唔係wo....講堅 唔買獨贏 買P 佢正氣到不得了......

咁當然 上星期三金多多 琴日百步穿雲.....都有中伏....

30 歲百萬富翁
講完自己都笑左

原來係13/9

到時個仔屌尻老豆on9

之前我老婆阿哥先比人屌
同個仔供左十幾年
拎得個少少

雷西D馬唔係超都要捧到咁撚熱..............隻自動波好心改跑法啦.......

4000x12x15

黃金周都未到 銀河多人到仆街

其他賭場都冇佢咁多人

長期嗰d真係哂鳩氣
2pay5嗰d好似叫咁多舊屎入面冇咁臭

劵商又fake 臭人

果D 係OK 但係AGENT 無肉食, 咪又係哄你買長D

買潘狗不如買田雞同炒飯

而家主力撐炒飯....柏寶撐唔落.......好友益又有P喇....犀飛利....

250？

魔法石減價$300劈...

in which part of this chart u see 250 this word...

28250

ok fast

好想又拎條丁出黎賭上唔到，可惜我己經無左

260先岩

玉莖重生

或者拎第二個條丁黎賭

無丁仲可以賭丸
不過小心輸到丸走睪飛

切上切

差d忍唔到係office笑出聲

男灌單丸冇丁

今日277 全切🗡

TAI LO AR...

唔係我諗，只是之前見過呢個user name

今日恆指轉燈我切

ho dor good fd here

唔Ｘ點Ｘ

4c 330 da 排位ho ng ho

又想275

HO...但有機會搭緊🐶鐵收得差...

今日應該守到

無丁己經慘，仲要單丸

燈過DB dive

27490

今日target啦

今日大家d 丁都好安全

how about their balls?

who bet their balls?

仲未分離，不過聽日唔知

Me ok now

Blue Can lor

uicy lor

抽返100點就完美

今日收市轉燈我全切添呀

gun

TLA.....

Me no said put my balls down wor
I am not Uicy arrrrr

無誠意就唔好賭J OK?

🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

完了吧

gum?

no la..

ok,rip

🐔

大賺320.5k 個市可以安心去死了

2.0跳樓機

今次黎真, 唔識彈

今日有邊隻識彈

5仔

1.0算唔算
彈少少

me388呀

入定錢等接
今日仲手多開左十一月

納強銀行

388真係大老千股
好彩果日冇手多入返幾手

屋企人去峴港玩幾日
佢話好鄉村同好多蚊

發覺跌市有位ching 唔上黎
升市就會上黎整個
同大戶幾似🤔🤔🤔

上個禮拜忍痛斬倉係正確

🔪j保平安
上蒼不會對身體有缺陷的人落井下石

BCISG

修到楓人地飛緊去老美食女

btw 今日跌一定係同事call jor....

大手call 等聽日上樓

聲稱係越南經濟重心既胡志明市都係鄉下feel
2年前去果陣
除左圍住"群5"附近既群
其他都係鄉下地方多

條街又係冇乜坑渠
一落雨就好多水窪

我張期都回到家鄉

輸到仆街

廟區雙雷 4c

表面睇差唔多...口味有D進步...

出啲呢吹奏區沉哂
又開咩啲哭喪區出黎

tai lo ar..........

岩啦 震走啲人

DA DUCK MEI...

呢兩隻字追頗堪玩味

咪雷啦

Me leg is shaking.....

想問下期期如果唔轉倉，係唔係最後一日都會將我強制平倉？

期指

以期結價決定輸

即係唔會大落下一個月？自動平？

以期結價決定輸赢
唔會帶去下月

如果會帶落下一個月，駛乜你自己轉倉

bc yau eat bbc

你買即月定下個月？
即月點帶落下個月？

九月期帶去十月

gay

佢只係問下月期最後一日會點
唔關帶唔帶事

bc eat shit la

羅馬盧，嗚嗚嗚，盧卡古，嗚嗚嗚
他是我們的比利時入球天才
我們不能唱他的XX
我們要政治正確
他勃起時就越位了
羅馬盧，嗚嗚嗚，盧卡古，嗚嗚嗚
Romelu Lukakuuuuuu
He's our Belgium scoring genius
We can't sing about his penis
We are political correct
He's offside when erect
Romelu Lukakuuuuuu

根本D組就係最難...

前期比人拎優勢 滾雪球

近日《FIFA18》開發商EA公佈了遊戲內各球員的能力值，然而車路士前鋒巴舒亞伊（Batshuayi）能力值為80，球員本人對此略有意見並向EA反映，竟獲官方「認真」回應。

當巴舒亞伊得知自己遊戲內能力值為80時，變得一臉疑惑並不滿，更即時透過社交網站Twitter向EA官方反映，當時EA的回復是：「繼續進球吧，然後我們再談。」巴舒亞伊亦笑稱：「有道理，但我已經長時間都能穩定入球，甚至比你們的伺服器還要穩定。」

而在昨日聯賽盃的賽事中，巴舒亞伊個人連中三元完成「帽子戲法」，賽後隨即於Twitter向EA詢問：「現在可以討論了嗎？」然後EA官方竟發出一張巴舒亞伊能力值為99的圖片，巴舒亞伊即時回應：「這能力值對現在的我太高了，留給以後吧！

這場遊戲商與球員的「罵戰」相當「搞笑」，不少網民都留意支持巴舒亞伊，希望將來佢真的配得上99的能力值。

呢句真

打BF1還可以既

有得再課既驚,佢地server 係做得ok,但fifa打pro club有時真係食屎

每年換下湯改少少 就出集呃錢
只要唔垃圾過winning 就得

D7DB

同埋班ON9冇搶龍意識...根本搶等一條龍就已經拋離2LV但班人好似NG在意覺得自己走位勁就可以打晒...

好L涷呀屌

等我返酒店打

refund ar...............

果日叫打野睇龍，串9我話而家龍唔重要，叫我update 下hu, 全隊d7 佢

連狗 mvp 8蚊3個月

台狗

你哋會肯出幾錢用一年LIHKG？

連狗唔係唔知自己人氣差，仲想d連登仔課金助善養

遲d講有幾多人助養

不嬲上咩網都adblock

188/year好平啦
我賺少好多

好似話最初想30蚊一個月300蚊一年

又唔係贏線 拎到頭
次次送4 5個頭 點打

我想我老豆係李嘉誠呀

助養Adblock 仲好

個市開始濃濃地

起碼其他網頁都用到

一日要局睇三十秒廣告

6088 如果上星期5蚊接左真係gg

D廣告一揩到就彈過去
幾好反應

有時甩頭唔係問題...用坦衝入敵陣但發現後面冇人跟尾...

係 之後屌柒你傻逼送頭 明明靚開

open ball

原來係向下開

根本班台🐶係智障係🐔係🚽...

彈反小小先得唔得，企錯邊慘過死

da ng da

照收費計劃咁睇，每粒ip嘅廣告費年收入應該都係200蚊左右

阿記讓2.....

扯到275xx又倒轉頭

重之就大賓州喇

如果假設yh未見既話
十月應該係調整月
11月先會向上試穿

上星期五尾市呃左幾多人入局

MAGGIE GAME OVER

27350 898

聽日等收皮

274 都穿埋

27348

個個變身淡友

3星期前依到D ching 重睇好上$8
見升喊升，見跌喊跌

27348----->2739x
快到

不求進步

見跌叫跌

跌多d 入牛

星期一 1 阿馬卡 (主) 對 卡巴羅斯克 (客)
大 [2.5 球] @ 5.00

俄假臨尾十分鐘入兩粒

aapl

150血肉長城

有人頂住個價

269-271 好友最後防線區?

爺爺半大,訓

跌先算
跌到26900我cut J

即係咁
無時間性呢樣野，遲早cut得你J
Cap低先

GAP DIE

擺明想唔要

4cffl

應該都係

隱忍引無撚

今朝果D就毫無誠意,夜晚就太有誠意